[Prepar3D]模擬飛行 - 香港 往 台北桃園

是次模擬飛行旅程將使用 Lockheed Martin: Prepar3D

於香港時間16:40L 起飛前往台北, 預計17:55L 到達

Details:
Aircraft: A320-214WL
DEPT: VHHH(HKG)
ARR: RCTP(TPE)
STD: 1640L
ETA: 1755L

Link:

任何問題可以係chat room 問

以上時間有早無遲

fsx 好似已經見倒盡頭咁
我應該轉場去咩platform?

又要重新買過哂d pmdg 同quality wings...唉

p3d?
如果p3d v4 都仲係無physics rendering 就會轉會

我係等緊行64bit 既sim 咋
而家twist 極都仲有機會run out of memory...

between 巴打我覺得aerosoft airbus個fbw 反應好遲好on9

都係b 機好飛d

其實咁多年黎都無咩點試過OOM

天氣由Active Sky 2016 提供

更年輕更香港嗎

屌
我早兩日先oom 完黎
好在係touch down roll off rw 之後先oom...

AS net 用家揮手區

單機?

yes 單機果陣

有個痴線佬衝埋黎，響埋tcas

IVAO?

RCTP 220800Z 04010KT 9999 FEW020 SCT050 BKN130 29/25 Q1007 NOSIG RMK A2975

Yep

v 4幾時會出

request RNAV 06啦

06?

Tpe 無左06好耐喇喎師兄

05R sor9ly

真係好耐冇去過RCTP

06 十年前

重點係RNAV, FEW020 玩visual 啦

怕你?

其實我冇睇直播

手機睇到嫁

扮緊工呀青

轉左上A1 未?

M750 RNAV route

有冇裝埋jeppensen 睇chart?

我裝左開心版

between 唔係ocean v2 elato a1 mkg 咩?

哩條係non-rvsm non-rnav route
RCAA restriction A1 Eastbound not above FL270 unless special permission
所以一般都會行
V3 ENVAR M750 TONGA

ichart

RCAA-AIP:
1.8.6 USE OF ATS ROUTES A1, G581 AND RNAV ROUTE M750 BETWEEN HONG KONG AND TAIPEI FIRS

ATS Route A1 between MAGOG and ANBU (APU VOR), and ATS Route G581 between MAGOG and DADON, FL280 or above are used for westbound traffic only. Eastbound traffic at FL290 or above shall use RNAV Route M750.

STAR: TG1A
APPR: RNAV05R via JAMMY

回唔回程

今晚再算, maybe late night

Started descending

不了嗎

10mins to land

我都去緊台北

Oasis?